---
layout: "comment"
hidden: true
title: "11133"
date: "2010-03-05T15:29:55"
uploadBy:
- "Udo2"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
@fischdidel,
dich zwar verstehend kann ich hier leider nur wenig Humor entwickeln, dazu ist einfach die "Universalität des ROBO TX Controllers" zu traurig bestellt. Ein Fleisskärtchen bedarf es auch nicht, dass war mir die ft-Gemeinschaft an Stelle kluger Kommentare einfach wert ...

@Svefisch,
ich hatte leider nicht genug Flachstecker von einer anderen Farbe als rot und grün, sonst hätte ich dazu nur eine Farbe verwendet :o)
Ein noch mehr daran herumpfriemeln kann ich allerdings nicht erkennen. Wenn die Flachstecker des Stiftleistenanschlusses permanent aufgesteckt sind bedarf es ja dann für den Anschluss "on Board" nur der sowieso dazugehörigen Flachstecker, die halt dann nicht nur in Frontbuchsen gesteckt sondern auch teilweise an schon vorhandene Flachstecker aufgesteckt werden müssen.
Und wer nur? mit Fahrmodellen und generellen "on Board"-Montagen zufrieden ist, braucht ja dann auch nur das Komfort des Herstellers.

Grüsse euch, Udo2